到底我幾時先有拖拍

要搵個啱自己又有feel嘅人真係好難

深夜叫春

訓唔著

yes

frd搭frd識下人
一係上網用下app
同時間增值下自己

我都係，你鐘意邊類先

隨緣啦

我都唔知 太難定義

今時今日個個都比人叫女神 無拖拍既都唔洗問

識到人但中意唔到
加上自己唔識溝仔

175以上 有啲歷練唔好太細路

好多靚女frd都冇拍拖
其實係內心都有啲抗拒
好難對人有感覺

咁又未致於嘅 我諗

隨時

咩樹

機會留比有機會既人

其實我內心都好抗拒 唔知自己想點 唔好負皮我

無錯
一係節日frd 答frd出黎玩
做運動，例如行山，入d大group 識人
一定有幾個會有感覺

我啱啱都叫完春,
依家我會覺得…

隨緣…

關唔關上一段感情事

可以有但唔爭取呢

我認真
係香港地女人要拍拖真係隨時都得

我好爛玩㗎 都識得多人 但對唔到人有feel 慘過單戀

我都係 不過個人唔鐘意係群體活動

lihkg

根本無人吸引到自己 你話靚女 自己知自己事 無諗過
正常樣 個個都有仔 更何況 根本都識唔到人
唉 唔通要孤獨一世

其實我都係9up下 唔係真係咁想拍 有少少恐懼抗拒

咁我都知

唉 一言難盡

就係見就黎情人節先開個po黎叫下春

但係身邊係有好多女 係啱傾 不過個樣真係無興趣
有興趣個啲一係有仔 一係難溝

加個一啦
但好中意飲酒

無謂為拍而拍,
箋害咗另一半…
不論男女

我都覺得呢啲係9 up

知又問

咁你家陣又搵女？
其心不正

正正常常女仔想拍拖 冇咩可能冇

我都好想有拖拍 想搵個人分享生活嘅嘢 但係圈子窄 個人又唔多social 真係要等到2046

但有時外表唔係一切
試過遇過外表ok 傾落完全唔夾真係想煎巴佢

傾得落唔靚仔咪又係friendzone，講經咩

講真 正常樣順眼咪得囉 選美咩家下

小肥可判無罪嗎

啱

屌… 應下人又叫搵女

而且你唔比樓豬係有J嘅絲

即係…??

真抗拒呀
對自己冇自信 唔敢接受人

整蛋糕實際好多

去活動台是但入個gp啦

我以前都係 但突然諗通咗

真心定假膠呀

真心

答對了

ok，接受我

咩年代啊??
男人就話啫, 女人喎??
講經咩!!

利申 真絲

所以咪煩膠囉
但老套講句，遇到一個真心喜歡嘅人真係會無視外表

你整到個蛋糕再講

我已經去到係自卑

我以前係舊登開post整蛋糕派架

呢句認真

亂入

因為上上段關係而好驚自己同人地拍拖但係照顧唔到對方，繼而明明有啱feel嘅對象都唔敢開口…
我唔知自己係咪驚咗拍拖，驚咗俾另一半覺得需要我嘅感覺
佢成日話我唔照顧佢唔關心佢，但係明明我已經盡一切努力去陪佢幫佢解決問題，佢想做咩都會支持佢，但係咁樣佢都覺得唔夠，最後話我不思進取所以分手
我好驚下一個喺埋一齊嘅人都係咁，喺做朋友果陣冇咩事，變成情侶之後就變到好demanding…但係其實我唔係唔想拍拖

成日俾人拎黎講笑 講得多自信心變零

硬係覺得知你邊個

咁你今次開post整呢個蛋糕
Btw個食譜堅 我想整

其實我真係唔太睇樣 feel係最重要

首先，你唔好咁撚有目的性咁去做
識女仔係件自然發生嘅事
入行山group咪為行山
你可能會遇到同道嘅女仔
亦可能冇，冇損失
你如果目的只係識女仔咁只會令啲女仔覺得你厹避開你

我又想去飲唔得架咩

可以派俾我？

你想整唔係應該係你開post咩
我近排超多野做冇時間整
btw應該係真，我冇深究過
感情台最出名食譜，成日有人鳩貼架啦

55

正解

你入下啲普通gp囉
行山gp都要你真係鍾意行山先得㗎
再唔係lkf

但如果你係毒撚就冇乜辦法了

派膠俾你

me only 9up
我諗係人都睇得出

咁講…
年中大把打工仔都比人屌到一無事處啦
係咪個個都要覺得自己無用咩

成日有人貼又唔等於係真
整得成就開

咁咪唔好拍住先囉
或者只係未遇到

點解會變咗我安慰人

你睇法錯啦
總有人想有其他人一齊做自己鍾意嘅野，有得分享係好開心
有個行山露營group全男，入面啲人係真心鍾意件事而去組group

我係住牛頭角嗰個阿晴

留名跟進
我可以打尖嗎？

得 緊係得 有feel可以開個酒谷

酒谷都要有feel

咩料呀

正常樣囉

有無去sp post lm?

66

打囉

認真 有自學過整蛋糕 但太廢

開咗post同我講

唔順眼
我驚一齊咗後悔就無謂

冇時間啊

我有入過gp 真係可以識到玩得埋嘅frd
首先你唔可以有目的咁入去
平常心啦

雖然冇自信心 但仍然係好貪靚

我都有幾個fd係咁 25/6仲係A0

夜啦
收皮啦

Feeling好容易改變，拍除左岩feel之外，其他都要夾，慢慢等啦。
利申：A0

因為冇錢而唔敢同鍾意既女仔表白 幾個啦
雖然有時好羨慕人地拍拖 但係都唔想咩都付出唔到
隨緣啦 加上識既異性都同自己好似兩個世界既人咁

收嗲啦臭雞

冇啦緊係 唔睇嗰啲

你開 post條link出黎

其實個岩feel呢樣野真係玩哂

咪又係睇樣

仆街 我2字出頭A0

ok

好似點都要有一個成員先開到group

A0互相擁抱

其實唔係條條女都睇錢...本人正是..
上少啲連登啦

所以我一直都唔明, 點樣為之啱FEEL
我只會想另一半啱咀形, 識諗就夠嗰啲
但後尾又發覺時間都無… 又係拖都唔駛拍

夜已深, 都係潛水算

咁如果柒到仆街都好難有feel嘅

自己一個人仲好
利申 20歲a0

咩料呀 扮咩

⋯ 哈哈 咁係我搵唔到/未遇到

見到對方會有心動嘅感覺

唉 你跌咗個機會

我都係咁話
利申 同ching一樣

所以揀偶條件feeling 唔應該放係第一位

岩嘴型真係夠 有共同興趣加分
最緊要價值觀差不多

唔好咁灰 香港仲有好多好女仔

hi 搵我？

我176 有歷練 成熟

點為之有歷練
細個去過街市幫老母買菜算唔算

咁你叫咩春
利申19a0

本人是純潔的小妹妹

可遇不可求

Hello

所以話現實識人係最好
連登啲交配post 擺個tg 個icon真人 冇意思
重要目的都係想屌閪 不了

幾歲

樓主今年幾大

遇到都未必係我 人地分分鐘拍緊拖了

接受唔到冇經歷 思想太細個 太乖嘅人

人夾人
你想搵個成熟男仔時都要考慮下自己性格
自己覺得可以同人相處時都要諗下人哋覺得可唔可以同你相處（例如你可能好大細路但人哋都想搵個同佢一樣成熟嘅人 ）
你對男仔有要求但男仔一樣可以對你有要求
多啲識下男仔朋友同佢哋相處
可能你會發覺啲所謂要求只係你一廂情願ff
有機會根本個男仔冇175 又唔成熟但你又會啱feel
其實係香港你作為女性已經有優勢，因為社會文化認為應該要男追女，變相受唔受溝嘅決定權係女仔到 大把毒撚就算對女冇要求都冇女，但如果女仔求偶冇要求肯定一車車毒撚送上門

就黎情人節呀嘛

咁即係唔使搞啦

不了

94年

諗到個世界咁壞架

蒲連登冇tg 點溝女呀青

20

道理誰都懂 嚴禁講耶穌

留下你的tg

同你一樣wo
夜啦早啲訓啦

嘩正呀 樓主唔要我要啦依件

女人就係犯賤

好似係

So fuuny

差4年 會唔會覺得溝通唔到

hehe

啱呀 遇到玩家真係抵撚死

本人97

鬼叫你鍾意咩

真係有時間都唔會溝女
想搵個正常少少嘅認真少少嘅都冇

台灣？

我都好難對人有feel
雖然a1 但太細個唔算認真玩玩下所以好快散咗 其實好對佢唔住只係當時恨拍拖見佢幾受就表白一齊咗 諗番起都覺得自己仆街
btw I'm 20 too

走先

你話你廿歲 以為98
97應該讀完書？

唔好追post啦喂痴線

我蠢姐

台咩灣

嗰啲我冇計 我係A0 仍然A0

未到生日都仲係20
正是
社會人士

屌，未留tg都唔挽留我

97 a0入黎留個名取暖先

留啦喂 快啲留

咁我都係23姐
做邊行？

唔係全香港都A0啦

擁抱

計

媽咪話唔可以泄露太多資料

虛假

連登有愛

識個朋友都可以對答下做咩既姐

其實啊知秋哥
開group單野堅定流
我分唔清，飲酒可以研究下whiskey

一陣俾人認到唔好啦
女仔行業

如果你係巴呢個po應該上唔到熱門

聽日放假 唔洗訓？

竟然上咗熱門 受寵若驚

yes，我都轉gay了

就啦 慣咗

屌，半夜三更冇其他post先俾你執到咋

如果我依家話我係巴

Love u bro

我個中同 之前一齊玩ocamp 報status 佢話唔計霧水情緣就A0 計埋就A5

唔知堅定流
俾個公開晒啲tg

我係度咁耐你覺得我有在意過你巴定絲咩

我都係慣左咁夜訓

好波

痴線 咁惡㗎咩

tg我就留撚咗
你地點交代先

正常少少唔係講樣
覺得鍾意人唔係睇樣 唔好誇張到獵奇就得
係依加啲女仔 求奇同個人拍下拖又唔係認真又可以周圍俾人攪 轉個頭又同第二個一齊
咁拍嚟除咗屌人同俾人屌仲有咩意思 好無謂
或者價值觀唔同啦 對佢地嚟講拍拖係咁掛

你而家普通叫下春就當無聊玩膠啫
到你有一日認真問點解啲理想嘅男仔唔鍾意你果陣你咪參考下囉
祝你唔洗再叫春

一齊幾日嗰啲又計咩唔通

連登夜晚冇人 小學生訓哂

pmed

881悲慘事件簿1

搞掂聽日俾個交代我，瞓先

所以咪戇鳩囉 一齊幾日

濫撚到

說沒有經歷過小學雞時期

兩樣野
依啲留嚟做sp算

覺得自己靚唔靚 索唔索

我唔知佢係咪幾日架 不過佢溝女幾勁嘅而家都O咗我就有3個月唔算短gua

所以都費事嘥時間 做下野好過
玩係玩得起 不過玩夠了

唔靚唔索大豬排

夠誠實 一定好吸引

我得一個優點 就係誠實

誠實好呀 唔會呃住對方

永遠都係我俾人呃

當一個男人好撚愛你個陣 你係估唔到一個人可以咁付出 唔好咁傷心啦 下個就係同你一生一世架啦

一啲人又話上網識一定厹player
一啲又話圈子少咪上網識
好難捉摸！！

覺得自己到30歲都未會拍到拖

我成日同人講自己會養隻貓過老
慣左自己一個 獨來獨往

我同你相反，好鍾意照顧人，好似啊媽咁

Ok 照顧我

係咪即係21/2
但樓主本身揀唔揀擇
我個d fd搞笑在佢地都幾揀擇下

等哥哥幫你

原來樓主而家先20
唔洗咁心急啦

俾我溝

咩都好 唔好上網識就得

太臭閪味冇拖拍，香港男多女少都話冇拖拍實有少少暗病/問題

我同樓主好似
又係20 a0
明明都唔係摺到仆街 會出去玩同識人
但係都係好難對人有feel

點算

岩

你倒轉諗，人地可以中意你d咩先？
要有樣野令你表現特出先吸引到人注意。
打扮下，搵自己既專長，有自信心自然有人中意你。

其實樣唔係最大問題
性格先係
靚女就話多人主動識
普通樣又被動又摺
邊有人會想主動了解我咩性格

巴打貼多次個感情台經典食譜

對拍拖冇希望

身材好唔好?

但外表差直頭冇可能囉

20
好難對人有feeq

哥哥

受教

大膚淺

真係大問題黎....
以前就算有feel都會拒絕

我好貪靚
覺得自己性格好易俾人friend zone

我啲frd成日話我性格好溝到仔
我諗係我唔識運用掛

一般啦

對男仔黎講，feel = 樣，性格幾好都假

女我唔知啦

叻仔

其實唔會無人追, 係咪圈子細.

平常心啦，越急越亂越易識錯人

agger 擴闊圈子裝備自己都係好事

巴打有養貓？

難對人有feel 性格太玩得 太易被人稱兄道弟

連登好多好人

去馬

妹妹tg傾homo

其實兄弟中都可能有岩.留意下.
識多D唔同人, 一定搵到岩心水.

所以你咪咁易俾人呃

都係關你對人冇feel事姐 關咩易比人當兄弟事 你自己問題

吹下水無所謂 小妹好吹得

但願如此

又講呢啲
好人難做

扮下嘢都唔得咩

信人係好 但太易信人就

本性善良無辦法

一樣啊屌

肥妹是咪開tg酒谷姐

好慘
但其實覺得自己未去到咁差
就係好冇自信

唔開了

我都係

完全唔知自己想要咩
難得遇到個唔介意自己以前既經歷 但對佢又冇feel
唔想將就 唔想為拍拖而拍拖

好難對人有feel 會唔會係你要求高

就同你吹下

根本唔應該為拍而拍
咪當有個人陪你 其實咁樣都幾好

唔會

同路人 巴定絲

猶豫過 但最後都係決定同佢講清楚 無謂哂人時間
唔想俾人話收兵 自視過高果d

有時唔啱feel就係唔啱 完全明

要拍拖唔難 好多單身毒撚

臨近情人節就好渴望拍拖 想有個人錫下自己都好似好難咁
我要求都唔係好過分 各方面正常就得
淨係想對方高d 最好過180
因為我自己唔係細細粒果種 唔想係佢格離好大件
利申：21歲 A1 165cm

你icon隻貓

又黎到大時大節真係好難頂

咩經歷

同路人 巴

詳細唔係到講 大概係上一條仔拍佐五年 為佢做過好多野

你講到咁好有好奇心 私底下傾下

仆街，身高真係咁撚重要

唔通矮仔真係幾靚仔都冇用

tg

係

我米7都ok

咁又唔係 如果真係有個男仔各方面都好適合
就算佢同我一樣高都可接受
只不過係未出現一個咁既人

米7都無係咪元完

玩*

加Red wing 我諗絲打門都ok 既

五年 好葡萄

我米六都ok

身高有無咁重要
米87

有咩好葡萄 寧願從來冇一齊 冇識過佢

你搵啲米五女女

太高 點傾計

我都想今年出到pool，有個人陪下我就好

依加咁多增高鞋墊 呃到下人

高得滯 望得耐條頸會攰

你好高咩 我差dd先米7可唔可殺住先

我最長嗰個都係1年 啱啱好1年 紀念日分手

有無咁誇張 你幾高

我被人帽佐一年幾

X2

Added

如果嗰次唔分 我諗我都俾人帽咗

162/3

笑左

車，我都仲高你少少咁大把

frdzone係自己製造出黎既comfort zone黎啫
人地唔能夠dom你入去，你又唔能夠dom到人入去
只有自己呃自己話俾人frdzone左，心諗寧願沒擁抱共你可到老既友誼萬歲
實情係自己唔夠guts行前一步去破壞友情去換取愛情

少少

咁你咪算好 我明知被人帽 都仲次次原諒佢

高你少少

等爆pm啦你

再高你少少
不過我有好多16x男仔朋友都好有market
巴打冇事嘅

感覺既野

已經試過用好多方法識女仔， 交友app之類都有用過 但係都係keep唔到落去，唔好講發展啦 雖然真人想識下多d人有好多野想野想學，但淆底

絲

屌你老母
女人開叫春post 咁多人回
我叫春得幾丁友回

我都係
自己個樣唔係好差姐

性格都算 friendly, 有好多女仔 friend, 但就係無女朋友

因為你唔係女，你已經講左個答案，完。

秒

玩撚死你

好賤呀！ .jpg

都係覺得現實生活識既好d 唔係話上網識就一定冇好結果
但感覺現實識會正常健康d
淆底就已經輸佐 勇敢d啦

靚仔既野

lm

Ok ！收到！😭

我好想跳舞但個人好肥，驚去到比人笑
雖然真人鳩up都ok，但同女仔正常到有拍過拖但未試過拍拖耐過一年

仲好多厹添
個post好撚恐怖

都要啱feel先得㗎
仆街啲講句 好抗拒毒撚

到底係邊個發明情人節

冇錯
身高重要過樣

187又太高
你呢個身高去搵長腿姐姐啱晒

圍爐取暖

親

中途都有次差啲俾佢帽咗 好彩俾我發現 但係都係原諒咗佢
其實我都有幾次帽佢嘅機會 不過我冇咁做 咁又點

絕緣

我以前都覺得自己係絕緣體

其實真人識係最好 不過我都唔識講野

18X睇落會唔會好D

Ok me 183 油頭毒撚

取緊

你肯講就得，鳩up流is good!

係咪溝女技巧未到家咋

當你仲問呢個問題嘅時候
代表你仲係未搵到自己有咩問題
唔係人地問題
係你夾唔到人地

係咁㗎啦

我冇啊 五年黎都咁乖 俾佢食住

可能係你唔夠識講嘢 如果你講嘢夠搞笑氹到人其實好易溝到女

圍爐谷活動台大把

邊有呀

唔知喎，唔係成日留意d谷

我都係
幾次機會我本身都on99唔知咩事
到佢地開口我仲劃埋清界線最後搞到朋友都冇得做
依加諗起都覺得自己on9

一八幾多先...180同185都差好遠
利申一五幾矮妹 180已是極限

183加分
油頭毒撚倒扣

分完手就嚟一年
本身都好想再拍拖

但諗諗下平時放工都已經咁攰
放工都已經冇乜時間
再眼見朋友最近被分手
就覺得其實單身重好

利申:窮撚, 朋友少

其實係被絕緣

其實我9up下 可以睇返上面

直到你拋低我 隨自信心飛墮

我係冇乜異性朋友 因為冇特登去識 同埋ex非常有自信我唔會離開佢

其實自己一個更開心 係真

唔識flirt 女仔掛，其實係唔想郁d就flirt 我只係想有一個人陪下，關心下同比我攬下就夠

就黎7年啦

過180 過左極限

加一 抗拒拍拖

嗰時係中學時期啦
因為形象問題 身邊識嘅都估唔到竟然係我俾佢帽唔係我帽佢
除咗同佢分完手之後有另一個女仔出現 之後就再冇識過異性 朋友都冇

廿頭仲有大把機會啦 我呢d 廿尾老餅，大部分時間都要番工，仲要係異性絕緣體

Agger 依加啲人全部fruit黎fruit去

考慮下同性？

佢都係啊 個個都覺得佢好錫我對我好好 又一齊咁耐 飲硬我地果餐
到分開佐 有人問我點解分手 同佢地講我ex有第二個 好多第一反應都係驚訝唔信 問我係咪搞清楚件事 唔好有誤會俾人破壞到

係街道見到都接唔受唔到

不過都好嘅 同佢分手之後修心養性
冇佢我依加可能仲渾渾噩噩

之前係歐洲成日見

時間眨下眼就過 加上香港男性普遍覺得 女人過27 28就

修心養性考慮同性

放棄異性啫

話就話大把機會
但廿頭咪又係番工放工

我都係異性絕緣體
公司又成班都係仔

都唔係既，我覺得27-28歲但有20歲既童真既女仔好正

咁又唔好咁灰 香港仲有好多好女仔 係你地睇唔上眼姐

係因為過27-28歲嘅已經受過社會洗禮
有邊個可以出汙泥而不染

都係睇樣 靚既話做咩都得

摺到人都唔主動識多個 又點會識到女仔

識男人都得

錯啦 應該好多人進化到係女人就得

我相信呢個世界只有懶既女仔無唔靚既女仔

男人識好多 其實都唔係摺
只係唔會主動識人 唔多出聲
同識嘅人一齊就可以玩到好癲

真係唔得咪上網識 大把啦

都係既....但有時真係覺得平時生活都咁辛苦 想食下自己鍾意既野食 都要怕肥怕生暗倉 人生好攰

上網識好難，通常傾到一星期就完左。

遇到岩傾既咪快手約出黎變真人fd

其實連想識人個諗法都冇
只係有時想搵個女人講下野都冇

agger

上黎叫下春 大把絲打陪你傾計

完全認同 自己就係今年由肥變微胖 啲人對我既態度180大轉變 之後就覺得原來靚左待遇會好咁多 就決定做運動減肥 利申a0

巴絲都冇所謂啦
我深夜成日都係連登榴蓮

靜啦屌幾高

我係由微胖變肥

你都係留返啲脂肪返冰山做公主啦

要求唔高
普通樣，溝通到
已經全部名花有主

剩番個D
一唔係個樣出事(例如有一大片胎記)
就係個身形出事(欣宜d親戚)

唉屌你老母

本身食唔肥 幾晚冇訓搞到依加得骨
出街嚇死人

你揀人人揀你

再留住啲脂肪就變返異性絕緣體

7,8年後嘅我

有時你鐘意人地又唔鐘意你
有人鐘意你又唔系自己鐘意
好難遇到大家鐘意大家

我都係咁 不過我唔係靚女

我係由瘦到仆街變微胖

返下part time好易識到嘅或者畀人識

你見人太少姐 身邊啲女仔好多單身樣都唔差

Exact7ly 講咁耐就係想講呢樣

加個一

都話唔係圈子問題 係我自己內心抗拒

遲d會做番運動減肥

尋晚訓唔著開po叫下春竟然20頁

我都想識多d女仔

唔知有咩地方可以識到女仔

唔靚女唔緊要肯努力，對男仔好就夠

Lkf 連登谷

同上

就係因為對個個都好好 又易信人
所以咪成日俾人呃俾人攞著數

唔係既，有好既男仔架

仲後生大把本錢 我老啦過幾年都係要搵啲27,8

係咪你

但溝到女同多女既多數都係口花花周圍flirt女果d
而多數女仔都會慢慢鍾意呢d

有冇一個放唔低既人係你心入面

見唔到

你有冇試過比機會自己先 eg人地約你睇戲食飯有冇應約先？

啱呀我都係
因為拍拖都係為開心
冇人會鍾意同舊木頭拍拖

要放下了

未放下都冇可能鍾意過第二個

反而我會驚左佢係玩玩下 身邊啲人話我太理性所以先拍吾到拖

我都想知幾時

男人唔壞 女人唔愛雖然老土
但係事實

我聽得比較多女講既係：可以佢會因為我而改變呢

我唔會話自己好好，正常囉

過來人 就係呢個諗法浪費佐我年幾時間

姐係咁，flirt 又厹做臭自己個名 唔flirt又比frd zone 所以我先唔想做男人 好煩 唉

其實我只係想搵個正正常常既佢又鐘意我既女仔拍下拖姐 都咁難。

唉，唔係想用交友app識女仔 但真係好怕真人講野flirt人會比人講是 由其出黎做野就真係要講句野都要諗清楚先夠膽，除非鳩up

所以溝女做好人真係等收卡
狗公鳩flirt同體貼關心之間一定要拿捏得好好
忽冷忽熱先係永恆不變既技巧
雖然仆街但有效
而且溝女都係睇結果
過程係點邊個理

溝到仲點會care人地話你係狗公
你寧願比人話狗公定睇女神比狗公溝先

其實可能係
我唔想求求其其揾個人一齊 咁就冇左個初戀
明明一齊都有人追
不過我一覺得冇feel就直接斬䌫
覺得唔好浪費大家時間
但係我身邊啲人又話feel係可以慢慢陪養
話邊有咁多一見鍾情

我仲未遇到我既所謂女神

成日聽

只會當對方係friend

拍左幾次拖 差唔多次次都係俾人飛果個
對佢地太好唔識珍惜 好攰

只可以係一見鍾情

未遇到啱嘅人姐

好易姐，你地見到我咪會一見鐘情

Ok

啲啱啱識嘅人覺得我實有拖拍
其實乜都冇
又唔好意思講出嚟 好似認衰仔咁

就黎2月14了

Same...同人講A0冇人信

我都想搵到

2月有14㗎咩？

不要再說了

2月 14出街會想死

舊年係屋企煲劇過

到有個陣咪又唔珍惜
揀三揀四
人就係咁

呢世都冇

等個天決定啦

仲要成日俾人屈player先慘

呢個真 我好似唔係好知愛係點
對上兩次我都淨係一味對個女仔好好 無諗過自己
我以為自己可以慢慢培養感情
好想遇到一個令我心動嘅人

好耐無拍拖了

啲人成日以為我老江湖
明明唔係...

大家咁話 心動都覺得難

我都好耐 20年

唔好咁咒自己

想識下你

如果有個女仔對我好好，我一定會好好珍惜架

覺得啱自己既都有仔 搞到我一表人才20歲都a0

？

好多狗公

今年呢？

禾刀相

20年會唔會太多 你係咪都5,60歲了？

我太高，冇男仔睇得上我，所以冇拖拍。

A0左26年
一係又唔想係公司溝女除非我走啦

同埋無乜異性緣

返左都識唔到，係咪要轉工

同人講自己係毒撚俾人鬧返偽毒轉頭

中小學男校 做野識到女果堆叫同事
細個又鍾意打機
到返工又全男班
真係好難識
交友app 9成金融/ptgf
注定單拖

交友apps

冇

除左咁真係唔知點識

23 歲了，仍然係 A0

之前毒撚秒回個po嘅樓主你好

唔係啊我意思係我認同你交友app 9成金融/ptgf

拍過3,4次拖
已經5年冇拍過拖
出黎做野 識人難
要熟絡 有感覺 更加難
其實都有異性主動approach
但自己唔啱feel 費事累左人 都係算了

靚女唔拍拖係因為身邊多人追
一拍拖咪全部兵仔走曬

識囉

係咩

小妹A0

幾高？搵個高男朋友

A0相認區

Wtf轉

我都係20 a0
仲係放唔低以前錯過既一個女仔
就算入到大學有女追都冇受到

唉。。。。。。。。。

Frd搭frd試下

2月不嬲都冇14號

23 歲 A0

A0取暖區

不知不覺原來A左就黎2年半

其實我真係冇嘢做先開下po叫春
見人哋啲叫春po都冇人理
我都估唔到9開個po會廿幾頁

5年咪少
我今年廿一年啦

我係柒頭大柒頭

有冇女想溝我

大家差唔多啦

勇敢啲去溝女啦青

得啦夠啦你又黎

唔想害人

溝仔呢

你肯定好靚仔

BTW 已經無厹格啦

咁似我嘅

圈子太細

今年返工 收工早d返去抖

覺得有feel 又點 佢有男朋友，無謂做第3者拆散人啦 這些機會不是屬於我的

岩啊ching 俾你搶到破壞到日後一齊都唔會有信任

要自己去擴闊至得

未開始或者更易結束
搵個新目標吧

認真喎

識咪識囉 傾下計有乜所謂😂

點解呢個post咁多正皮

同問

我都想知

9up下都正皮

正常樣女真係會2字頭都a0咩
見過有d女仔成日話自己性格問題簡唔岩先a0
但以我所見明明就樣出左問題

仲有唔知點解都幾多肥婆有拍過拖
有無食過肥婆嘅巴打解答下

tg?

小妹大把高質frd都A0 好出奇咩

唔通我留咩

有溫柔少少講野 男神話 你把聲 (

因為係A0 更加難開始

Up乜9

sor

23歲 A0.5留名 0.5係俾人玩

到時出街

笑咗 sorry..

勇氣可嘉

A0既女仔總係有一個幻想對象
覺得對方未出現
事實上呢個世界根本冇完美既人

搵到叱咤903 未

做住朋友先囉

Sry I dun hv😂

之前諗住改903唔知點解改咗881
聽開903

你搵吓話題同佢傾
成個感覺要自然啲
適當時候問佢有冇ig
完美

一定要踏出一步
成功左你就成功㗎啦
失敗左咪以後唔好見 冇相干

慣咗 毒撚係咁

每晚都係

pm me
利申 男

我覺得如果靚既20歲左右A0 既話都正常既,
但如果靚既25歲以上都仲係A0 我覺得絕哂種咁
正常應該都拍過最少一次拖啦,同埋25通常身邊d fd 都開始身邊有伴同搞結婚,咁會好葡萄d fd 又想搵返個咁架麻

Btw 介紹下黎識🙂

識親都係有仔嘅

淨返啲蘿底橙豬頭骨

你自己咪又係蘿底橙豬頭骨

傻啦 a3

入黎學野

一齊？

why ar

咁多閃光彈

專登係佢地中間穿過

約咗班frd

毒留家中玩mh

你對拍拖有啲咩幻想先

冇乜幻想 想拍但又有啲抗拒

預左30歲先拍到

me2

點先可以擴闊圈子。。。。

公司啲女太柒

樓主個名

我都想知要A0到幾時 女仔fd都唔多個

咩料呀ching你

樓主放底你個tg，我地battle下

我今年生日要單身過

我會上黎同各位巴打過

咁嘈咩無拖拍啊 自己想要咩都未搞清楚既話好易出事架

其實我見無聊9up下 要拍唔難 但要對人有feel真係好難

少少題外話：最近我發現我有一個特異功能，就係我鍾意親嘅女仔全部都拍緊拖

利申A1,單身4年已經想死

有仔溝就有拖拍？

22歲都仲係a0
我諗25歲之前都唔會出到pool了

我都想問呢個問題

我想試下同香港女仔拍拖

傾得埋既咪做住朋友先囉，係會有feel既話終有一日會突然話到就到既

feel 係講樣嫁屌。。。

有feel 又啱 但係人地有男朋友 所以 frd zoned

same

樓主假膠?

真心....=_=
Ching何出此言呢

起完你底覺得假膠味濃

真心㗎.....

真心膠
咁即係你之前真係比人呃左豬?

順其自然 要嚟嘅擋都擋唔住 real

鍾意既人又唔鍾意我

順左好多年啦

真係好難識人 不過都要揀下了解下既 如果唔係拍完都會好快分手

咁介紹個嚟喇
得把口

再等啦 師兄

咁唯有好正常咁答你，當你連175都唔再係條件，唔撚再用歷練呢d咁虛無縹緲既字眼做screening，同埋口講唔睇外表其實暗地都係外貌協會既邊緣會員既時候，你就會有拖拍

A住grad不是夢

同樣都係完全對人無鐘意既感覺 但又會想拍拖

要搵個鐘意自己嘅人真係難

世上最慘莫過於此

要搵個自己鍾意嘅先係最難

樓主留個TG先啦

聽說絲打留tg會爆

@chrrisss
咁你加我

5個s

爆左tg 未啊？

唔會留tg

咁都去到28頁

吹水大會

大時大節 ....
利申:A0 27 168政府低層巴

btw有冇人想去睇子華既棟篤特工

仲推緊
商業一台定二台
就黎新年諗定點應酬屋企人未
Btw, 我以前都聽903 但自從雲海摩四個節目比人滅聲之後都無再聽過

早霸王

勁過啊希

因咩事冇啊

搵個岩feel
又要對方係單身
又要求對方岩timing
三個條件有齊先有拖拍

想拍但又抗拒

搵個啱feel係最難

咁都去到28頁
其實點先叫岩feel呢？ 搵到岩feel之後又要夾性格
人生好難

算啦

遇咗單身寡佬到老

聽日又街裏愛人一對對
買定個杯麵翻hall早啲訓算